志森與志豪 20200224 領導英明！報告偉光正！

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

志森與志豪
20200224 領導英明！報告偉光正！

#吳志森 #曾志豪
#志森與志豪

20200224
篤灰報告引發林鄭建制大分裂

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪

Payme 5108 0332

Email: ngtcsch123@gmail.com

冇事嘅！轉頭又係一家人！